講起香港放煙花事件，一定係佢最威

恐怖襲擊完仲可以逍遙法外
除咗拉登同呢架車
真係諗唔到第二個

推

你漏咗一個村做的同埋某一二個恐怖組織